買全視線眼鏡邊隻牌子好？

邊隻牌子好同邊間鋪頭好？
近視大約200左右，散光150到

唔該各位巴絲

rayban 啦

應該講緊鏡片

全視線其實好柒 好似呀伯眼鏡咁